每年總有幾個日子會記得好清楚

祝你生日快樂呀

記住黎做咩

唔知點解會記得

唔好記 我唔鍾意記 依家搞到連自己銀行密碼都唔記得埋

記得721

呢個都唔記好大懵wo

仲有831個啲一定會記得